中國考報名平台冧Server影響70萬考生

每年1月上旬，都是內地各大藝術高校藝術類高考報名的時節。然而，作為中央美術學院、中國美術學院、四川美術學院等內地「八大美術學院」唯一報名管道，一款名為「藝術升」的藝考報名App，竟在關鍵時刻「冧Server」，波及70萬考生。

首先是報名費，所有人報名，需要先交30元的肖像審核費。
這個審核，最遲也是三天，慢點一個月都有可能。
想要快點審核，就要再交50元加急審核費。
額外繳費可獲「加急審核」

其次，查找院校還要交幾百蚊。
查一個學校就要58蚊，考生一般都要查三四個。

另外報考系統經常崩潰，要想不崩潰，交600快開闢綠色通道。
我直接懷疑，那些在系統大崩潰中，還能成功報名的人，多半都是VIP客戶吧。

沒交錢的考生，如果去諮詢人工客服。
那只會得到一句「滾」。

符合國情

支那唔係好撚先進？

男盗女娼, 支那整容雞po自己張閃卡應該連錢都唔駛畀

報名考試都玩vip呢個國家痴撚線，不如公開直接買分算啦

沒事兒 沒事兒

課金入U 牛B死了

中國特色

佢地以前好像真係可以買分
成日聽我長輩話 xxx 買分上大尊/大學

依家唔知有無

柒下柒下果啲大學好似真係得

有
你畀得起錢直接同人換咗個分都得

呢D港共永遠唔會講

有 清華好似百幾萬 (5 6年前）

以後見到佢地話大陸先進就記得講返呢個post喇

Bookmark先

你利害了他們的國